[突發] 外媒報道支那 game 封 HK 公會事件

感謝之前推上 reddit 嘅巴打，外國遊戲媒體 The Gamer 已經報道咗件事

前文提要：
繼續召喚連登仔攬炒全個支那遊戲業
堵塞 chinazi 走資出口

FAQ
Q：樓主玩 chinazi games 抵撚死，負皮不推文上一頁
A：首先我並唔係隻 game 玩家，而係前業內人士
我對巴打入錯支那驚嘅立場就係：不完美，可改善，不割蓆，不分化
因為如果無佢哋，我都唔會搵到一條新戰線去動搖到支那走資出口
佢哋到底點走資嘅詳細分析請睇我上 post

Q：啲支那驚除咗港豬台仔重有咩人玩吖，啲鬼佬望都唔望
A：正如我頭先講，我以前係做呢行，大家可能以為支那驚真係無人玩，事實係呃到好多未見過世面嘅鬼佬，特別係重課金玩家多數本來都唔係 hardcore gamer，而佢哋課金嘅外匯一係幫緊支那續命，一係幫支那人逃生

Q：有咩幫到手？
A：睇返上個 post 有詳細教學
總之我要 chinazi games 全部落架無錢賺，我要 chinazi games 打壓香港人嘅證據越嚟越多，我要吹起埋鬼佬罷玩 chinazi games and stand with Hong Kong 嘅風
我 全 部 都 要

Q：搞得嗰幾隻驚有乜用？
Ａ：事實就係一隻驚嘅事已經開始引起外國關注，如果再有多啲驚有同類事件呢？
大家可能唔知，612 第一次罷工罷市，最初都係由一間微不足道接近無業務嘅本地公司吹起先，無人知道呢啲好似好戇鳩嘅表態同行動最終會引來幾大後果

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
機場員工集體Call Sick
雷達站/機場附近新搞作

更多攻略，陸續公布，敬請留意

一定要搞死支那航線同少女前列腺呢兩隻文化侵略吸金驚

正論

呢兩隻垃圾

攻擊 chinazi games 懶人包

STAGE ONE
靜靜哋檢舉晒 Google/Apple/Steam 啲支那驚有不當內容
例如提供 Google Play/App Store 以外課金管道都會下架
咩微信支付寶 MyCard 只要有喺 Google / Apple 上架就全部中招
有課過金俾支那驚嘅立即去搞退款
抽過嘢嘅要強調實際機率低過宣稱機率

喺未有事發生之前唔好負評，以免變成 review bomb
被人當成好似支那人針對還願咁就變咗倒米

不斷宣傳香港，高調用 HK/Hong Kong 名
只要唔直接攻擊支那就唔會踩到「種族歧視」大坑

支那驚喺國際 ser 照封香港言論唔會係單一事件
一旦再發生類似 HK 名公會被 ban 嘅事就可以進入 STAGE 2

STAGE TWO
任何香港言論被封殺，立即開始 review bomb 同埋檢舉
詳細講清楚自己只係講咗香港嘅事，並無攻擊過支那都被 ban
如果 ac 被 ban 嘅收集埋一齊報上外媒
寫開中文嘅就去巴哈寫
寫開英文嘅上埋 reddit twitter

推

手機PUBG仲有翻版dead by daylight

完全冇人理明明係條好戰線

20年玩家推

“星際戰甲”因踢除漢化志願者，HK，TW出現在國家欄被刷差評。

近日“星際戰甲”（戰甲神兵）官方因為眾多迷惑行為惹怒了玩家，遊戲在四天之內收穫了近兩千條差評。玩家們在差評中呵斥了遊戲開發商DE的眾多睿智行為 。他們在中秋節的時候將無償漢化5年的簡體中文漢化志願者jxtichi012踢出翻譯組，理由為洩露機密和粗魯對待翻譯成員，並換上了質量非常差機翻; HK，TW居然出現在國家欄之中;當大陸玩家訪問官方論壇時會出現403錯誤，這是DE主動屏蔽了中國IP大家都表示對遊戲開發商非常失望。

剩係得支那識玩野咩
其人之道

輸出革命留意
要優先針對香港台灣以外嘅地區
第一優先係第二銀河呢種開國際 ser 嘅驚
目標係事件發生後有外媒報道同埋鬼佬睇 review 見到

第二優先係少前呢種喺日本 ser 嘅驚
因為日本遊戲媒體全撚部都係鱔稿，政治風氣極淡
除非你有能力令件事喺 2ch 之類嘅地方炎上

一個仙都唔好俾
去返外國 server，用返 HK 做人名公會名

因為喺外國你稱呼自己做 HK 係完全個人言論自由
正如你用 US JP GB 都無人可以干涉
第二銀河爆大鑊就係因為用 HK 做名都俾支那人搞

幾時搞死埋epic

太太間，要時間

epic 呢啲已經被標籤為共匪嘅公司，等到全個遊戲業界反支風吹起就會奶埋嘢而家個風未夠強

支持

全日式風格算唔算侵略

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

應該下年唔准參加奧運

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (唔好再講「私了」)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

#Be Water #Be Smart #Be Humble
Ultimate Goal﹕Connect the World, #Anti Chinazi
咁先有可能清算港共、黑警

典型支那國技：左抄右抄當係自己出品
重工業高科技產品如是，電話遊戲又點會例外

支那game呢幾年好興行日漫風

咁撚醒用返藍貓風呀嘛支那豬

佢哋好多嘢都抄到，但畫同動畫呢啲出晒事，問題根源係成個國家嘅美學教育有問題
於是就直接俾錢日本畫師畫返日本風格

push

前線唔知，航線嗰班中國畫師黎
與其等共黨教你美學不如向日本學習

Push

仲有隻最吸錢既崩壞3

睇住隻艦b抄到抄本game去埋日本開event好噁心

前線中日韓都有
最新隻角係日本畫師saitom畫嘅

支那遊戲搵日本人配音
佢地覺得自己語言好醜怪咩

幫推

612
721
831
新屋嶺

有玩,不過照推

推呀
CHINAZI

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

馬上del驚

支那航線唔係好多都日本畫師畫同日本聲優配音咩

近排啲vtuber仲係咁走去奶支

精日份子

全部咪一樣咁愛國
微博成班改啲日本軍國主義驚既角色名做五毛

精神分裂地崇日嘅愛國份子

求list舉報
無打機經驗

比較出名既有
崩壞3
少女前線
碧藍航線
仲有隻仲未開外國SER既叫明日方舟

最賺得都係
王者榮耀
荒野行動
Pubg
第五人格

姐係要滲透落支那驚度講嘢/改d 香港名 引班蝗發癲？
LM等入公會
利申：完全唔熟支那驚

之前都有玩騰訊Game

依家連LOL都唔撚玩

推！

王者榮耀 台版叫傳說對決
對支那黎講真係重中之重
手機版LOL

有冇個長少少嘅list,可以列晒啲出名嘅game, ban柒晒佢

美國佬收錢做野

收錢開炮

wow

唔好玩啦

係
好撚核突

呢單真係

PUSH 以前都做過game公司
有陣時你以為冇錢賺既game先搵得多
唔好睇少遊戲既吸金能力

外國出名既支那game：

第五人格
王者榮耀
陰陽師
手機PUBG/和平精英
明日方舟
崩壞3rd
碧藍航線
少女前線
奇蹟暖暖

數量太多不能盡錄

列王的紛爭 (elex 旗下)
萬國覺醒 (lilith 旗下)
Castle clash (IGG)
呢啲國戰驚搵唔少都係有國際服

重有 Idle Heroes (DHGAMES) 呢類放置 game 賣恒晒 in app 廣告都呃到好多鬼佬

推 多面戰線

而家喺playstore搵game都要check佢公司係咪大陸

有無可能拉去LOL到講?

LOL始終係最多人玩既GAME, 又係騰訊旗下
同埋佢就黎世界賽
搞得起既話應該好大迴響

利申：之前中度課，每月都入1千幾百買SKIN

#ChiNazi 係國際符號！代表好大既意義！隨時不忙善用！

我地點可以唔支持係美國既香港義士

強國女人講日文你都仲睇

幫推!! 冇玩支驚

有，呼籲一下所有喺玩緊美服嘅巴打轉名同埋等開波時講香港嘅嘢

如果真係因為咁而俾啲支那staff針對ban,唔難想象到riot會搵佢地出黎祭旗兼割席,之前大把先例

癡線，獨裁到

啱啱開咗個post

全民CCTV 阻止被自殺再出現

依個方法有無可能阻止到被跳樓
大家一齊討論下

建議巴打們可以主動爆破
唔洗hate speech 改自己AC名或公會名就得，再唔係打氣說話加兩句光復香港就得，主動幫支game形像爆破 騰訊旗下大把game可以落功夫 荒野行動 少女前列腺等等

個reddit link 喺邊？

中環天橋人鏈！今日7PM！點解無人講？！

其實有部分支那手機game冇禁言
就算有玩都可以輸出革命

推
推
推
依家連玩個game都受影響!!

就係咁簡單，瞄準啲支資有外國 server 嘅 game 先

已經有偽中立五毛唔夠三句就穿煲

好在第二銀河呢啲細版無人理主戰場仍然係我上個 reply 貼嗰條

滲透到

日本韓國 仲有LOL 總之燒鳩鬼佬

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推！
we connect埋遊戲界！